是咁的，5年前小弟係舊登開咗個POST，叫人入嚟留低想講嘅說話比五年後嘅自己

雖然未齊齊整整夠五年，是鳩但啦
有印象睇過吓個post/有留過言嘅人入去睇下有冇自己份
好唔好彩我個AC比人bam咗 當年pm咗email比我嘅人真係唔好意思
有係post留過email比我嘅人我之後會send返條link比佢地
唔知多唔多人過咗嚟，不過希望佢地睇得返當年留比五年後嘅自己嘅說話

有印象個post,但係搵唔到自己有留言

自己咩名都唔記得？

5年前613 左未

好似之後先613
我開post個個ac都係613個陣死

原來係個post之前既事黎

有印象 唔記得有無留到言

仲撚衰過689

內躰

推

5年前無寫
但支持樓豬

不過樓主係到開多個post